睇唔明medical check 份report

有冇人睇到x ray 果行寫乜lol

尿液好似好唔正常咁，上網查好似係尿道or腎發炎?

感謝

紅血球 448 , REF ＜＝38over 十倍

Rip

白血球448，ref <=30

醫生無同你解釋咩叫

冇，份野寄過黎

Rip

我唔識
幫你推出去

slight thoracic scoliosis?

Thoracic scoliosis describes curvature positioned in the middle, or thoracic, part of the spine. It is the most common location for scoliosis curves, and often includes deformity of the rib cage and spine.

睇到了thankssss

呢個知左好耐

報告check既係咪女人嚟

上網睇話yeast通常都係女人尿道炎先出現

淨睇尿分唔到尿道炎同腎發炎
你有無發燒腰痛？

係
咁要得閒去睇下

冇喎
健康狀態
冇痕冇痛

我求其上網睇嫁咋

睇White blood cells (WBCs)同bacteria, yeast and parasites

尿正常係無菌，報告寫話有菌同埋白血球上升=>出現發炎情況

咁最大可能係尿道炎啦
有抗生素食通常ok
但如果成日番發就要同醫生講啦

They are most often present in women who have a vaginal yeast infection because the urine has been contaminated with vaginal secretions during collection.

揾日睇下醫生先

thankss

係咪白帶洗唔乾淨 夏天應該容易up住

感謝各位巴絲打，我都係睇下醫生啦

係掛，但又冇痕又痛

樓主係女？可以check 返個high vaginal secretion 去睇睇有冇candida(yeast一種），有機會係女性通病
有冇話白帶多咗，同埋塊閪臭咗

尿道炎 膀胱炎都有機會。
有冇陣時流出啲透明液體？
或者去廁所果陣有好突然刺痛

另外就係採樣拎左頭段 中段定尾段嘅尿？

唔覺臭喎，白帶正常
好，我用公司benefit睇醫生，叫佢轉介我check

冇
冇
全段可能採樣失敗lol

應該係尿道炎 做個culture先知係邊隻bacteria & yeast 再用antibiotics
應該唔係腎有事 有冇做renal function test?